其實依家short put Tesla 係贏撚硬

Tsla琴晚跌到530 都回調above 550 support line以上，依家仲拉鋸緊係580。 睇死佢都跌唔破450個第2 support位。

睇返TSLA歷史高位 就算short put 450 -500 呢個價位接貨，熊市完咗都一定爆升，升返到900唔敢講，750都一定有啦。

Short put唔到450 - 500 的話就直接攞期權金走人，又贏

NIO都跌到38個位了，準備short put 30 今次仲唔發過豬頭

接得起貨咪得
到價當撈底 唔到就淨袋

其實依家買options聽連登仔講係輸撚硬

幾時聽都死
Do your own dd

相信$420.69將會有大量買盤支持, 係一個TSLA同MJ系獨有既SUPPORT位

同意

On9 仔 講埋d On9野

調轉買基本上100%贏

short put唔係買升咩
開post 530依家640

short put 為賺期權金
係睇升呀

所以樓主無做錯吖